有個優秀過自已好多嘅女朋友係好事定壞事？

個心好矛盾

呢一刻佢好過男朋友 但男朋友可以發力追趕 可以係好事

Come on James

咁既然你都ask過佢opinion咁就全心全意咁去love佢啦

係啊 我真係唔係好掂，所以我諗住所有嘢由F.4 温起，為咗佢辛苦啲都要

Pround of ?

Ok

咁你就上少d連登9up la

啱啊，我對住其他人好有自信，因為除咗學業外，我好多嘢都識，甚至可以叫叻，例如寫文，音樂，運動等，而且樣又唔差又夠高，所以佢覺得好pround of me , 但我對住佢唔係冇自信心 ，而係冇咁大自信

知啦 佢為咗我連ocamp 都唔去，話唔想我擔心多樣嘢

sorry 依家先知打錯

條友借我ac 我一個月都唔會開一個po

分手啦唔會有將來
中文就中文，點解要英中一齊講？英文又串撚錯
唔知你真心定假膠
與其係度問埋d on9問題不如增值自己好過

sorry 啊巴打 唔覺串錯咗，真心唔知 好對唔住

無將來架

佢咦家戇鳩鳩無見識咪覺得你好囉

遲啲佢識多左人, 出入既場合多左,

就自自然然對你生厭